 20:32, 10 марта 2019
Российский биатлонист ушел налишний штрафной круг иостался без шанса намедаль
Российский биатлонист Евгений Гараничев пробежал лишний штрафной круг во время гонки преследования на чемпионате мира  в Эстерсунде. Об этом сообщает «Спорт-Экспресс».На последнем огневом рубеже Гараничев допустил один промах, однако последняя мишень закрывалась слишком долго, и спортсмен решил, что промахнулся. В итоге он пробежал два штрафных круга вместо одного и финишировал девятым.Сам Гараничев после гонки заявил, что ему «бежалось очень хорошо», поэтому он мог претендовать на бронзовую медаль. «Все было для того, чтобы заезжать в тройку. Но что есть — то есть», — сказал биатлонист.Из числа российских спортсменов на пьедестал не сумел попасть никто. Украинец Дмитрий Пидручный одержал победу, второе место занял норвежец Йоханнес Бо, третье — Кентен Фильон-Майе.Гараничев в феврале опоздал на гонку на этапе Кубка мира в Солт-Лейк-Сити. Спортсмен должен был стартовать 15-м в гонке преследования, но вовремя не вышел на старт и был дисквалифицирован.window._settings.components.eagleplayer = window._settings.components.eagleplayer || {};
window._settings.components.eagleplayer.enabled = true;
window._settings.components.eagleplayer.templates = {"multiplayer":["9116","10737","10738","10739","10740"],"scroll":["10409","10410","10737","10738","10814"]};
window._settings.components.eagleplayer.relatedVideosHeight = 185; 
